［投票］ming仔定屎萊姆？

ming仔定屎萊姆邊個好啲？

正評：ming仔
負評：屎萊姆
唔比： 兩個都唔好

two shit

拎兩舊屎出黎有咩好比

香港人唔配有達哥

一個後知後覺既人
同一個不知不覺既仆街

兩個都係仆街